# Examen Roshka

###Para desplegar el servicio

´´´
Descargar el proyecto desde gitlab, ejecutarlo desde una maquina local y consumirlo desde postman
Esta desarrollado en .net core 3.1
Test url http://localhost:50870/API-IMPLEMENTADO/consulta/test
´´´

